[武力比較] 黑警裝備仲有冇得升級？

以下純屬學術討論

黑警
攻：Tear gas, 橡膠子彈， 布袋彈都出哂
好似除左水炮車就冇得再升
除左實彈

防：黑色速龍應該係最重裝， 再上就行動不便

反觀市民仲有好多進步/升級空間

市民連弓箭同簡單火器都未出

琴日發夢見到有麵粉 唔知係咪有手足想整麵包加強士氣

夢入面仲好多人示威果陣飲酒 仲要甩手跌左個樽

速唔係最重
正常有得再重甲啲
速龍係佔中後出
特登減甲提升速度

粉爆行唔通 果度吹海風好快散曬 爆唔到力水

實槍可秒

好想知如果義士升兩級， 黑警出埋水炮車
佢地可以出咩？ 實彈？老解？

更可況， 到果陣， 班為錢既狗仲會唔會為2萬蚊賣命

重甲係咪指全黑重甲， 心口有索帶， 揸棍果班？

香港人一定要識唱呢幾首兒歌

坐地鐵塞車既時候可以唱，鳩嗚又可以唱

任何時候都可以唱

有冇巴打可以幫手整成YouTube 歌

要形成全城反暴警既社會風氣

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔

射砲博出位

人又廢 做隻龜

打人勁契弟

亂吠 冇得扎

成隊去打後生仔

亂射 太多發

樓上叫我再準啲

大家請冷靜 唔好升級攻擊武器
因為你一升級 警察就可以有籍口升級
而且有政治理據合理化使用武力

所以我建議大家用雞蛋 蕃茄蛋糕等軟武器

頂多升級防護器材 護盾 如用gip

希望幫手傳出去

我地唔升級 警察都難以有籍口升級

當日頂多咪放催淚彈 再派速龍近攻

大家已經熟左個打法

我到成日同人講起百佳買大量食油 唔小心倒瀉係猶太人陣型度

麵粉就開黎當場整麵包 不過我又唔小心開得太大力 潑開哂

另外猶太人話飲咖啡可以提神之外 我行行下超市法國有d果醬為左保持新鮮 會用上厚身玻璃樽裝住

咁第時野餐亦都可以飲咖啡外 整麵包 加搽d果醬飽肚

歡迎大家討論

食用油到底會唔會si腳?
佢地個d boot 係咪有防性

大家俾小小意見

有咩食物係最si腳

頭盔面罩著件wargame背心真係基本

我認為裝備升級係必要
但現階段應升防議裝備 而唔係攻擊裝備
咁樣係要唔畀藉口黑警升級武力同唔好畀黑警合理化使用過度武力嘅情況
而經過之前嘅對峙 抗爭者對打法越來越熟悉(例如點解決摧淚彈同一啲部署問題等等)
增加/升級防具可以連帶提升膽量 咁已經可大增勝算
所以現時應考慮著重於防具 例如可以整盾牌或其他有用防具(電單車頭盔等)

以上為發夢喺前線所領悟到嘅意見

錯字 *防護裝備

注意返 一哥係頭先個記者會講
如果示威者用汽油彈 有機會轉用實彈作反擊

都未用核彈 炭疽菌 愛滋血彈

推推推 完全正確

無錯 一哥果然係我地既指路明燈
又間接教精你班傻仔

速龍其實係點？我見都係棍，副甲厚左？

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

水炮車未出。。
聲波炮好似有？